唔係講笑，下星期一晚7點大家真係要睇cctvb個節目國家相册

愛國必先反共，我地一定要知己知彼
了解共產黨點樣打個江山返黎，點樣發展其實都好重要

一定唔會講：
點樣七分發展二分應付一分抗日
點樣係國軍抗日時背後偷襲國軍
點樣種鴉片賣去國民黨地區塗毒民國人